RENDU PHP CALENDRIER 

Voici le rendu php de mon calendrier. Je n'ai pas réussi à remplir les points demandé. 
Mon code est capable d'enregistrer les Événements sous formes de Cookies uniquement grâce à une conversion serialize d'un tableau en chaîne de caractères.
